聯合國人權委員會 與 中国

昨日Sharon EE 講到出年中国就唔係聯合國人權委員會成員。睇番人權委員會既組成，有講到成員國係三年一任，可以連任一屆，之後就唔可以連續再選，要等一屆。

中国在2019年任滿，而家已經係第二個任期，即係話出年中国就唔再係人權委員會。

咁黎緊三年，人樣委員會可以對中国（同香港新疆西藏台灣）可以做到乜嘢呢？

契媽話美國要返去先做到野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下年美國係唔係

美國自己唔玩？

個UN Human Rights Council廢ga
成堆人權好撚有問題嘅國家都入到
由成立到而家淨係狂針對以色列